喊到就癲 好想死 點解大家相愛都唔可以一齊

唔知有無人有類似感受 大家一直相愛 但好清楚最終唔可能喺埋一齊
我同佢係異地 各種因素下佢一定唔會長期喺香港
而我亦都有好多野放唔低 冇可能放棄身邊既野去跟佢生活
曖昧左一年喇 呢一年黎每日叫大家bb早晨晚安 心事都會分享 大家對大家有乜不滿都會講岀黎 但係一年喇 我都見唔到真人呀 大家都忙到仆街
係我衰 我最近不斷諗既然冇可能不如講清楚 都一年啦 唔通我地仲要對住部手機拍拖二年三年？佢好似冇所謂咁 覺得每晚聽到我把聲 同我講下野已經好幸福 但我真係好無奈 究竟為左啲乜？呢一年係咪浪費左？我又冇得真正做佢女朋友 佢每日揾我話好愛我 又話愛到對所有身邊既女仔都冇興趣 我越黎越唔甘心 覺得長痛不如短痛啦 所有感覺就決定左今晚同曬佢講
佢都打左幾段千字文過黎 我睇到真係覺得佢好撚自私好撚仆街 但更大既係心痛既感覺 佢話最近工作不斷岀錯 因為無時無刻諗住我 覺得對我唔住 唔能夠喺真實生活保護我
最令我心碎既係: 雖然我地唔會喺埋一齊 但係你係都要諗為乜只會更辛苦 不如活在當下 呢刻你屬於我 我屬於你就夠喇

我屌你老味 明知我放唔低 但只要佢都同意段關係冇結果 我真係願意去忘記佢 但而家佢又要繼續愛我唔比我走 但段關係最終都唔能夠開花結果 點解 有冇人話比我知可以點做 一年幾既習慣好難話忘記就忘記 比佢搞到我對身邊既人都冇興趣 有人approach都好 我全個腦都係佢 根本分唔到心去第二個人度 佢就算唔靚仔唔有錢 但佢真係好吸引 佢都講過我唔算靚女 但性格各方面就無可挑剔 我唔知大家點解可以每日傾計 真係忙既就打字都會傾 就算講到冇野講都唔厭 仲感覺一日比一日更愛對方

但呢段關係究竟係做乜撚野 我真係唔知自做緊乜 好辛苦

長痛不如短痛啦 你都明白你自己無可能為佢放底晒所有野跟住佢 喊完癲完就會慢慢抽到身架啦 你係愛佢就放係心度架啦 大家好好行返自己條路

千萬不要自殺

加油絲打

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

佢識玩…
隔住個網黎，可以同時flirt好多人，對個個都話愛架啦

放過自己

一直以黎都知道冇未來 但仲會心存僥倖覺得有轉機 會唔會有一日大家突然改變諗法 堅持左一年喇 佢唔攰我都攰 唔明點解可以覺得一直咁樣落去都冇問題

呢年黎我真係有過好多次呢個諗法 每次諗完就好撚嬲 嬲到有時好地地又走去發佢脾氣 每次諗到呢啲就覺得佢好賤格 但我又忍唔住心軟 佢又唔介意係咁哄返我 我覺得自己好煩 如果佢唔係真心愛我 點解要浪費一年每一晚既時間揾我 不如話比我聽男人係咪真係咁撚得閒 我有講過 你唔係真心愛我 不如比我走啦 你同我講你識左新女等我死心都得架 但佢硬係要話得我一個 點解呀！！！我就黎癲喇............

我都想 但一到左夜晚我又忍唔住諗 成日同自己講唔好再理佢 忍痛斷左段關係 但我真係做唔到 試過好多次 究竟佢有啲咩魔力 點解上天要比我遇見佢 又唔比我地一齊

咪傻啦，同你講左你咪會有決心斷尾囉
有人鍾意呃蝦條，有人靜係鍾意flirt人唔上床，正如有啲女好享受比人flirt一樣
佢現家主要係享受同你flirt，係真係有心既話，晨早飛左個黎見一次啦，現家呢個年代飛機票又唔係貴到買唔起咁
一年見一次都唔肯，大家心知肚明啦，唔係呃錢就係玩感情

你仲衰撚過網戀
人地網戀係打機打到出現實結婚
你就現實變做網戀
好老實講 鐘意一個人點會唔想見到佢唔想觸碰到佢
你話幾忙都好 真係攞唔到假飛過去搵你 / 你搵佢咩
照你講既野睇 佢剩係鐘意曖昧相處個種感覺 唔係真係你
你又唔係現實佢身邊 佢同你講既野好可能同時對住十個唔同既女仔講過
又或者佢現實有女比唔到精神層面既滿足佢 佢咪上網搵
如果唔係點解佢會甘於剩係隔住字隔住螢幕同你相處？
我就諗唔透啦

多謝你講呢啲 今日已經係第三日冇覆佢 佢keep住打左好多野同揾我 我係on9唔捨得block同del 你講既野我真係知道 只不過一直佢唔比我走 我又唔捨得 搞到瘋狂嬲佢 然後心軟 不斷循環 最近真係太攰 我頂唔順喇 同時覺得呢啲人真係好撚仆街 唔愛就放手啦 flirt乜撚野呀 一啲都唔撚好玩呀!!!!!!!!

係呀 我都覺 我已經唔知可以點樣講喇 但係多謝各位點醒我 我會繼續努力忘記呢條仆街

大個喇，人渣一蘿蘿，一世人點都會遇到一個，遇唔到既話，只可以話一係你好彩，一係你個樣好會保護自己
其實外人講既野，你全部都知，要點做你自己根本一早決定哂，不過係冇決心做姐
最後走唔走到都係睇你自己心唔心軟，你係真係想走，心恨既，要走冇人留到你

一直都冇決心 一開始覺得得閒傾下冇壞既 時間一耐左就更依賴 已經成為習慣 到而加真係不能自拔既地步 唔知幾時覺得如果每晚同佢傾計我不如做啲有意義既野仲好 暫時我都仲好有決心架 我只可以上黎呻下 唔想煩到身邊既人 更加唔想有種要覆佢揾返佢傾既感覺 我好希望我可以繼續有呢個決心 但我自己都懷疑自己 做仼何事都衰心軟 無論幾憎嗰個人 只要對方一道歉 我就玩完咁款......

下一個男友 不要要找濠

乜撚野呀 睇唔明呀sorry

大家好 我是濠的前女友

關我撚事

女仔只會愈黎愈愛對方，你仲要易心軟
咁講雖然唔好，但我真係睇死你仆硬街
實際啲，你搵個第2個人渣，搵個起碼有得見既人渣，咁你起碼都叫做移左情，可以呃下自己，好過現家咁樣自己唔開心自己嬲，又想死又剩